[17情殺] 女友瞞做雞慘遭殺害

台灣驚爆恐怖命案，昨天晚間7時許，台北市中山北路3段上的住商大樓12樓，1名女子報警指有男子持刀要闖入，警方到場見大門深鎖，直到救護人員抵達，廖姓男子（27歲）才醉醺醺地開門。警消入屋發現邱女（26歲）倒臥，已無呼吸脈搏，背部有2處刀傷，刀傷至少4處，送往醫院搶救證實不治。廖男今日接受警方問話時，一度頭撞偵訊桌自殘，警方急忙制止後，他悲從中來傷心大哭，直說自己不是故意的，「希望法官判我死刑！」

問話期間，廖男向警方供稱，他與邱女是高中同學，相識已久，交往約3、4年，剛開始交往時，邱女說要去南部讀大學，放他一個人在台北；交往1年後，邱女才向他坦承自己根本不是去念書，而是一直在台北從事色情行業，讓他十分錯愕，對於之前多次送禮及經濟援助心有不甘。

廖又稱，逐漸接受邱女從事色情行業的事實後，一直希望能用真心感化邱女，不料卻又得知邱女經常出入牛郎店，與牛郎糾纏不清，甚至多次表示她有很多人追求要提分手，廖男心痛，「我當然不及她的客人那樣有財力」。他供稱昨晚持刀、童軍繩等物品至邱女住處，「只是想以死相逼，用我的死做最後的努力，希望她不要再去牛郎店。」兩人分手後，廖男一直想挽回、復合，「我折磨了三個月，前晚跟她講電話又吵架，昨晚才會想去她家死給她看，希望能喚醒她。」

【17情殺】美女主播慘遭斬死 前度問話一度撞頭自殘

條女抵撚死啦

抵

我一路向北 離開有妳的世界～

原來係雞黎

阿木真兄弟

似高級兵多d

雞就上黎宣傳 放低女人係雞呢個觀念

牛郎店唔係即係鴨店咩，條女去牛郎店度做

所以咪話台灣...又加一分+1